入黎留低一句對賤種五毛既詛咒

呢班賤種五毛係要新年流流撩人幫佢地開年架喎，咪幫佢地推post，係度一人留低一句對呢班賤畜既詛咒

Xeron，中國人，奶波魔，祝你地_________

Xeron，中國人，奶波魔，祝你地仆街死

祝5毛朋友身體健康，新一年合家安康

祝長命百歲,百病纏身

祝5毛朋友 男嘅無屎忽 女既入夜總會